[ 假設題 ] 如果你有個好撚有錢嘅朋友

但係未去到好熟，由一 (hi bye friend) 去到十 (好撚柒friend) 既話，應該有五至六左右 比你會唔會因為佢好有錢而夾硬同佢friend落去

咁樣諗一個朋友
你地fd 極都有限
由你諗到呢段關係只在乎利益
已經冇朋友呢兩個字

咪話左唔係好frd

唔好假設 識到再講

本身係 5 6咪5 6 囉
做唔做到朋友單方面既咩 你睇佢有錢痴埋去 你估佢又睇唔到你想r著數咩